獌聯咁快就玩走線 好卑鄙

咁就比佢避開晒全部強隊
好尾機

oo

daddy

戰術大師

盃賽專家

見今年唔對路走線留力番下年再抽靚線